[Оглавление](oglavlenie.md)

" все кто встречается с дочерьми ментов, из одного снежного кома в другой попадает"

---
---

Однажды...

---

В 11 классе на осенних коникулах...
Мы ходили в Крым...
А с нами пошла другая группа...
Еврейские скинхеды...

---

Ну там мне устроили тёрки...
Но с некоторыми я закорешил...

---

Но и по возвращению...
У нас гусятник...
Но это такой вечер после походов...
А оттянули до зимы...
Ну там все хуй забили...
И пришла небольшая группа...

---

Ну и нажрались...
Как выяснилось потом...
Меня там хотели грохнуть...
В Крыму отравить не получилось...

---

Ну а под бутылку...
Такой рассказ...

---

Был охуительный мент...
Занимался стрепниной...
И начал на стрепне скинов закрывать...

---

У охуительного мента была дочь...
А у нее был парень...
Рэпер ебта...

---

Ну и короче их подкараулили...
Парень прячет девочку за дерево...
И розочкой затраибашивает...
10 реальных пацанов с дубинкой...

---

Откуда им знать что в походе...
От нехуй делать...
Мы отрабатывали...
Бой на катанах...

---

Ну менты их брали...
И поцана вырубили...
А так как батя взялся за свою дочь...
```
- "он так мою дочь отстаивал!? Давай отмажем"
```
---

А ещё среди банды скинхедов...
Были Юлины друзья...
Потому что эту шалаву мотоло...
Из банды в банду...
